見記者既Madam 你老幾呀？

公共關係科
唔夠識講野
英文又柒
叫仆街一狗出黎

收皮啦！

仲要半夜兩點幾開
你玩市民定玩記者呀

仲要遲足十五分鐘

當得差你期望啲乜

乜撚都答唔到就咪撚開記招啦

02:22 先出嚟㗎

Sorry 遲大耐留意唔到

佢高完接受記者提問，不停重覆又重覆之後所講嘅嘢…

佢講完接受記者提問，不停重覆又重覆之後所講嘅嘢…

比記者撚到黑晒面
最後發脾四走咗

根本佢未夠班出黎見記者

噚晚又係噉黑面走人
又係化個屎忽妝化成幾個字

冇官威又係到擺官款

其實佢真正嘅身份係譚仔阿姐客串假扮

係咪得罪咗上面所以先惡啃豬頭骨呀根本邊個答都死啦，事實嘅野邊有得拗

遲到唔通係因為要落左更先黎到？
唔怪知得英文差到咁啦
尋日聽著佢講clearly 都可以讀做keely